模型油一問

麻煩幫幫手
上左消光效果麻麻地想上返半光澤可唔可以就咁係個面上面噴多重？

得

多謝